21歲橋本環奈身形漸趨大媽化 節目中驚現巨臀搶晒Fo

被喻為「千年一遇美少女」，現年21歲的日本女星橋本環奈，雖然擁有迷人漂亮的甜美靚樣，可是她近年的體型卻開始橫向發展，愈來愈肥。她曾自爆愛上飲酒和打牌，並在節目上驚現啤酒肚及雙下巴，甚至被指頸以上很讚，頸以下則令人慘不忍睹。

橋本環奈最近成為NTV電視台節目《I Love大家的動物園》的固定班底，在當地播出的最新一集入面，她就照顧初生老虎仔，並與老虎仔一起玩，可是卻在鏡頭前展現出巨臀，圓潤的身型十分搶鏡，年紀輕輕已趨向大媽化。

嘩痴咗孖筋

無樣又矮又肥.....引退啦

哈啊

我要
多謝

比我屌得多撞大左個pat sor

好想推爆佢屎忽

佢應該煙鏟黎d牙肉咁黑

身太短，冇腰

又煙又酒

小隻馬一定是最爽

J短係爽嘅

不了，我老婆好好多

我老婆孫彩瑛好好多

呢樣就係做醉雞嘅後果......

後面新八收左油差D撞埋去

啤酒肚

成個小朋友

之前上節目露點果個係咪佢

好撚正

樣靚+大蘿
好想屌

圖呢屌你

巨臀圖？

cls 你唔屌我屌

很可愛

呢個變大媽我ok

唔係

仲未有match.jpg既

圍萎

呢D先好屌

咁都巨臀
我屌撚到佢啪啪聲啊

橋本>牙隱

我要

硬係覺得日本細路女就出道個D唔少都比人谷身材谷肥晒
菅谷梨沙子又係

奏音花

NO

劇組d飯盒係咪好好味，佢瘦唔番咁

想咬多啲

最後粒炸彈點

點解佢啲牙邊咁黑
係咪遮都遮唔到

This gif is real and things like this happened occasionally in WWII. The plane is a F6F Hellcat. The rocket looks to be an HVAR commonly called a holy moses rocket. Lots of planes trying to carrier land would miss the hook and either hit the bridge or if they were damaged would make a hard belly landing. If they did catch the hook the force of them getting on the hook or landing harshly would "launch" the rocket off the hard point on the wing and send it over the ship like above or it would hit the ship and cause damage. This video, , shows almost the exact scenario unfolding in color as well as other carrier mishaps that commonly happened during WWII.

Or Tenet

肥都被迫，瘦又話人被迫減肥減到無波